肯放低包袱未

屌你老味 日日話跳閘跳閘
831之後我留意左幾次都冇人真係跳
最撚嬲係hku站等左10分鐘都可以個個拍卡
你地班撚樣唔係唔記得黨鐵點出賣我地呀
唔該以後邊個搭地鐵都同我跳閘
唔好講就兇狠 做就碌撚

利申 日日跳

Push

唔跳唔知身體好